我正式宣布黃鴻升同ps5都係五毛

阻住推12手足既post

你咁批鬥落去同党有乜分別

曲到咁都唔明

有新連豬喊

屌當左真心膠sor

咁小鬼呢
好死唔死呢個鐘數死?

小鬼同黃鴻升都係五毛

索尼罪大滔天

索尼同黃鴻升
小鬼同sony都係

唔尊重手足

要輸了
俾ps5同小鬼帶走哂風向

風吹向台灣

柳進江都係5毛 整單咁既野幫手轉移視線

都係藍尸臥底